22歲兩度患癌 你問我答 (5)

我係樓主女朋友
佢情況轉差，尋晚開始飲嗎啡水，迷迷糊糊咁
佢知我幫佢覆po, 未必答到哂你地問題
希望巴絲繼續幫佢集氣

馬上來集氣

幾時好番？

加油呀

繼續集氣
女朋友你都早啲休息啊 加油頂住

好番之後諗住做啲咩

加油 頂住

樓豬同女朋友都頂撚住呀 集氣

我唔敢訓覺，訓下又想望下佢

加油頂住呀！

我都訓唔著

加油啊樓主！ 其實一直只係默默地咁睇你post 睇你由1覆到4 5你都要親自覆嫁！！ 如果唔係我地嬲你嫁！ 快啲戰勝病魔
你之前撐過左咁多次 今次都一定得！ 我話你得就得！
我地成班巴打絲打 你屋企人都等緊你！ 快啲振作！ 精精神神咁繼續覆我地啊！ 仲有好多問題要問你嫁！ 比心機！ 挨埋呢個難關！

一定無事㗎
快啲好翻再你問我答

加油

佢同屋企人講，好返第一件事係同我結婚

繼續集氣

樓主加油呀

我呢兩日有叫佢睇下個po,好多人幫佢打氣，但佢冇咩精神，話唔覆住

我都訓唔著 同樓主集氣
一定得嘅大步檻過

樓主女朋友真係好女仔

到時通知我 做人情比你地

頂住呀巴打！！！

巴打快d起身同你女朋友結婚啦 到時記住請埋我地連登仔去飲呀
我地一定會見到呢一日架! 你話係咪呀?

巴打加油

留名等飲巴打個餐

等飲你地個餐啊

🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻撐住，唔會有事

細妹同女朋友才都要加油啊！
集氣集氣

唔好訓啦 飲杯咖啡醒一醒

樓主女友訓唔著咪細細聲讀啲打氣comment俾佢聽

堅持相信就會看見
巴打撐住！

快d好返食到好似隻肥柴咁圓潤

加油呀
世界第一嘅連登仔點會輸俾區區癌症

留明集氣

南無藥師琉璃光如來
南無藥師琉璃光如來
南無藥師琉璃光如來

巴打加油
撐你呀

樓主快啲好返，食多啲嘢啦。
外國有人咳咗成個腫瘤出嚟就好返
你食多少少，有入有出癌細胞就沖哂落咸水海㗎喇

求天地賜福比樓主一家

撐落去呀！ 集氣
你比好多人都堅強架
比多少少意志就贏㗎喇🙏🙏💪💪

加油撐住呀樓主
由1開始睇到5，睇到眼濕濕 快啲好翻同女朋友結婚，你點忍心留底佢一個

一齊集氣！！！
你未夠時間去做天使住㗎
千祈唔好亂嚟啊你
有個咁好既女朋友係到
你都唔捨得啦
加油啊巴打
你一定一定可以打贏呢場仗㗎！

呢個可能真係有助佢意志

樓主已經好叻好硬淨
佩服樓主 辛苦樓主
辛苦樓主女友 家人
加油 集氣

想知樓主幾月出世？

唔好有事呀

樓主同樓主女朋友都要加油
一定要！

加油加油加油！

希望佢有意識.有自我意志咁行到最後
衷心祝福

想問如果做化療令到口腔潰爛，食野無味覺，吞野困難，可以食咩。
咩流質既大部分試過，都食唔到。豆腐，魚，湯，豆漿之類都食幾啖炸，依家飲營養奶炸

加油樓主

集氣

下搞到咁有營養奶飲仲想點 好返先食其他野啦

頂住啊樓主

咩叫搞到咁

口腔潰爛
化療好難避免

加油 撐住 唔好放棄

集氣
樓主女朋友你都好好休息，我知道望住至親飲嗎啡水個感覺有幾難受 你要努力

樓主快啲起身娶依個好女仔

樓主加油, 一定要過關!

頂住！

未追得哂post，因為好心急想知道而家最新情況，
都好想同樓主，樓主女朋友，樓主阿妹講聲加油。
屋企都有人有癌症，知道當中嘅感受，
樓主撐住啊！你女朋友等緊你娶佢㗎！
你都話重有好多野想做，咁快啲打底個病，快啲出黎繼續睇達哥啦！

btw等你出黎我地做個朋友吖 出黎請你地食飯吖

係，唔通呢段時間要一直飲營養奶…
見到其他人食飯，自己連粥都食唔到幾啖，心都酸。
晚晚訓唔好，因為痛得好緊要，吞啖水都好辛苦。

樓主加油！你得架！
樓主妹妹同女朋友都要頂住啊

加油!

雖然唔知你嘅情況係點 但你都要加油啊！

身體都有事
無耐自己冇勇氣去面對

加油

終於搵到新post ..樓主，又係我
你呀，你之前無諗過玩到2連架
呢家去到（5)啦，你快d起身答我問題啊兄弟

意志最緊要 頂硬上阿

多謝，係我母親大人
月頭先見到醫生，咁岩見到呢個post就想問下可以食到d咩…

樓主加油

加油！

我都好明白睇住親人受病魔折磨有幾痛苦
作為屋企人嘅你要撐住 唔好冧啊
你係佢打贏呢場仗嘅動力嚟架

祝你母親大人早日康復！

提一提各位巴絲，我地唔好忘記呢個post 既原意
樓主就係希望透過呢個post ，帶正能量俾我地
所以希望大家無追開既兄弟姊妹，得閒可以由(1)開始睇返，睇完我地再幫樓主集氣

你真係好有心 個個都好有心
樓主我求下你加油撐過佢
再快d快d娶你女朋友阿

加油呀！
仲有好多人想你親自覆cm㗎
一定一定可以贏到個小小小病魔！

冇錯 巴打由頭到尾都係好正面
咁高質嘅巴打買少見少

乖乖地，醫生叫食咩就食咩，俾咩偏方佢食都係咁痛苦架喇，咪當係好返既代價囉，加油

多謝。祝大家身體健康，事事順心
病魔去去走。

我係黎幫巴打集氣

等你

加油!
成班巴絲幫你集氣!!

樓主，我訓陣先。
起身再幫你集氣
呢道交俾其他未訓既兄弟

樓主我等緊你

撐住呀巴打！會好返㗎

我cd rom左咁耐，見到呢個post係時候回下，集氣，等飲你地個餐

巴打要加油呀！

樓主肯開「成功戰勝癌魔 你問我答」未

巴打撐住啊！！呢到好多人為你打氣架！！！

巴打加油努力呀
集氣

樓主加油呀！加油呀！加油呀！加油呀！

我係黎幫手打氣 對唔住呀 咁遲先發現到個post 我已經由1追返上黎啦 樓主呀 你好返我地出黎食個飯呀好無？你好正面呀 所以你一定一定可以好返 我地一班連登仔女都會支持你 加油 我撐你！

Rip

癌症康覆者在此為你打氣！！ 加油啊樓主

咩RIP呀
一起身即刻幫樓主繼續集氣
頂住呀！！

樓主加油呀 !!!!!

加油加油！

撐住呀巴打

冇事冇事，一定可以跨越難關，集氣，加油啊！

巴打撐住呀
大家仲要每日同你講早晨
你快d好返同女友結婚
我要做好大份人情賀你地

巴打早晨呀！
加油！

早晨巴打

希望飲到你嗰餐呀，你要加油

阿妹同女朋友都要保重呀

集氣

加油啊

訓醒再大力撐

留名
樓主要唔要聽返d heavy metal/classical

樓主加油呀

女朋友真係好好，快啲好返娶左佢呀

加油呀！冇得輸！

新post 繼續集氣！
阿妹 女朋友你地都要頂住呀！

巴打頂住啊

頂住呀
黎緊仲有大把世界

加油！！！

我係因為樓主先開連登acc，仲等緊你同我吹水㗎！

無啦啦諗起樓豬
上嚟支持多次

樓主加油呀！

巴打頂住呀

頂住呀

巴打撐住呀

成班巴絲同樓主集氣
頂住呀

加油樓主，樓主女朋友同埋家人都要加油！

早晨呀巴打
天文台話落雨落埋今日架咋
聽日就會好天架啦
你快d起身，我地可以去燒野食

樓主真係好堅強生存意志好強
琴日喊住同佢講醫生話佢病情差左好多
佢仲安慰番我地轉頭仲話仲未輸

加油 ！比啲掙扎！頂住呀

啊妹你要撐住
樓主相信，我地都要相信

你同我撐住呀

一起舉傘 一起的撐

Cancer病人好多時唔係因為cancer而離去
有生存意志已經贏左一半

阿妹你都要加油呀
大家堅定信念
幫樓主集氣

試下喺樓主耳邊播達哥唱歌 可能會精神返

講笑 要好返出嚟準時睇直播

連登仔命硬 無問題無問題

集氣！！！！唔可以輸！！！！

集氣呀

樓主真係好叻仔 好想同你地去食放題呀

啊妹你都要學哥哥咁堅強呀

樓主，you are a hero!!!
撐住！！！男人永不認輸！！

樓主, 你可能唔知我係邊個, 但係每個星期都會上黎搞9你幾次, 同你吹幾粒鐘水, 見你惡化左其實都幾擔心, 集氣, 等緊你出院食吉邊 加油呀樓主

樓主加油 撐住！！！！

撐住

啊妹今日考試加油呀

巴打撐住！

岩！！仲未輸啊！！！

停雨啦 ! 雨後彩虹 !

一日飲七，八杯加營素都得，足夠一個成年人營養

保重，不離不棄真女人

一係就食啫喱同糖水，我都試過只係飲奶
一段時間，病一定辛苦

一定會好番，加油！

加油 會捱過去的

加油
一切在康復

加油！兩個都加油

雨後陽光

樓主女友，樓主依家點呀？有時間可唔可以update下

集氣

樓主加油
女朋友同妹妹take care

自己無癌症
但因為其他病，曾經食過小劑量呢類抗癌藥（一星期一劑，甩小量頭髮）

我敢講隻藥係我食過最苦既野
個程度同中藥無得比
好幾次一放入口已經嘔
仲要食完之後聽朝肯定會頭暈，惡心同嘔
所以之後我求醫生幫我轉藥，因為完全頂唔到，咁好彩最後我都無咩事

但自此之後好明白抗癌係辛苦，
齋藥物副作用已經好難頂

巴打我搵咗保險細路來幫你打撚死曬啲癌細胞佢
聽日要精神返知道嗎
你一定會冇事 你仲有大把日子同未來呀嫂過
屌啦媽 頂硬上

加油!!!

巴打
你仲要做我隊友ga
你唔可以咁快脱隊ga
加油呀

女朋友同阿妹
你地要頂住呀

巴打 快d好返娶女朋友呀
咁好既女仔唔可以令到佢心痛架
一定要好返 你有排還比女朋友呀

病可醫。
病可醫。
病可醫。

樓主，你起碼要還一世
你同我快d大大力咁屌撚死哂啲癌細胞佢
之後做老婆奴，啊妹奴

好快無事！！！！！！！支持您地！！！！！！！！！

巴打頂住 加油

加油呀!我地都幫你地打氣

樓主講得岩，未輸架，會反勝，依家只係逆風，好快會打翻變順風跟住贏埋，樓主要加油，撐住，仲有機會仲有希望架，頂住丫頂住丫！！！

真愛
唔會係有身家分架下話

樓主撐住

我都患癌病 剛完成治療 仲要食5年藥
食到就食啦巴打 康復期間心理身理都好難過 但係過得到 你將來會更好 你會更注重健康 會更愛惜你身邊重要嘅人 巴打會好番嫁加油！！ 樓主女友請轉告
天氣好有力氣就落下街散步吸下新鮮空氣啦 對身體好d心情都好d ga

Update下
樓主岩岩照完超星波
等緊抽肺水，要禁飲食，佢聞住氧好口乾，希望快d整完有得濕下喉嚨

無事好快會無事
好快打贏做一世老婆奴

多謝女朋友既updates
最後決定左抽?
Btw...我地繼續集氣
一定唔會感染...抽完就會舒服架

同佢講
呢到咁多位巴打一定頂到佢爆曬seed打死曬d癌同你結婚生 b
你同細妹都要頂住！

要加油丫

頂住！呢到大把人支持你

加油加油！！連登全人為你地打氣
好番d煲雪梨蘋果百合無花果煲湯/水 清潤

你快d好返
出去做紫青爸2世

唔該晒樓主女友

如果佢嘴脣乾就問姑娘攞啲紗布濕水印下嘴，搞掂先飲水啦，加油

希望抽完肺水呼吸會暢順返晒

巴打加油
要快啲好返

瞓醒覺就開到 (5)
巴打你要繼續加油呀，一定要撐住呀！！

撐埋呢關就天光架喇

加油!!

加油，好多巴絲幫你集緊氣

繼續集氣
樓主加油

樓主真係打算撐到最後一刻
有一絲希望既幾辛苦佢都唔會放過

每半粒鐘上嚟支持樓主一次

屋企人都有cancer
睇到呢個po諗返起當年究竟點陪佢過個段日子
樓主要加油！好多人為你集氣呀
你一定要打贏 唔好比啲癌細胞蝦
你仲要好返比幸福比女朋友架！
快啲出院呀

巴打你仲有水蛇春咁長
爆足5個post嘅飯局等緊你食
所以你都要預返長過水蛇春咁長嘅時間
等睇連登仔唔走你數嘅光景
你知喇 好罕有㗎
頂撚住！

樓主加油頂住吖

巴打你要撐住！
巴打阿妹要撐住
巴打女朋友都要撐住！

呢場仗一定會打贏！
連登巴絲二十四小時無限量打氣！

support

加油呀！集氣集氣！

加油
集氣為你

辛苦哂女朋友同啊妹報告樓主最新狀況
你地都要多d休息呀，唔好捱病

集氣呀

加油呀巴打
我依邊都努力番緊工
搵錢請你食餐好既
快啲好番出黎

揸緊個信念
我信你一定一定可在ko癌症

我相信今次連登仔無人會走數
真係好罕有
所以樓主，係你先做到架
頂撚住

頂撚住

冇問題!我地所有連登仔都會standy by 24 小時同你加油!巴打要加油!我地個個等你好返同你打機

我地等你好返娶你女朋友呀
你仲要服待返妹同女朋友轉頭
走唔甩架喇

集氣集氣

琴晚起到ff我係咪前世係佢女朋友
所以依家有2個靚靚女朋友起佢身邊

祝福巴打快D康復！

我地有幫佢濕嘴唇
老實講醫生話佢肺其他位花左，又有腫瘤，抽完水未必解決到透氣問題，但佢堅持要抽
真係好堅強，佢咩都唔怕

巴打加油啊

頂住啊

啊妹兜個圈讚自己
雖然未見過你兩個，但知道你地心地一定係好靚

到呢刻已經無野可以怕 支持樓主決定

樓主 女朋友 阿妹加油
我哥哥幾年前肺癌 日日出入醫院睇佢
又幫唔到佢d咩 但係佢同我講 佢每日都係期待我放學去搵佢 聽我講廢話 有屋企人係身邊支持係好重要架！你地要撐住呀！

加油！堅持下去就會見到希望！

重點係個未必
未必即係唔一定啦
即係我地仲有好大既希望

仲有好多人等緊你 頂住

頂住 太多野等住你做 巴打

認真,不如搵達哥黎探下佢,比d鼓勵佢,好無?

聽講 探左啦

前排已經探左了

樓主繼續努力加油
戰勝佢

唔好意思,無追哂d post唔知道添 淨係知樓主好鐘意睇達哥,一心想達哥可以比d鼓勵佢陪佢捱過呢個難關

Add oil support

祝樓主早日康復，要繼續撐住

未輸架！樓主加油頂住呀！！！

頂住呀巴打

巴打我跟你機食素，依家食緊個完全無味嘅上海麵，好難食

講多句樓主加油

巴打 巴打女朋友 啊妹 你哋都要加油
你一定要振過佢 到時結婚話我哋知

我依家都係醫院
同佢年紀差唔多
雖然唔係癌症
都有一個好罕見既病
唔知講咩好...共勉之

巴打撐住呀！加油

巴打，介唔介意講咩病？
你都要同樓主一齊撐住呀！

加油樓主
撐住呀

樓主頂住

樓主加油，樓主女友都要撐住

你都要加油呀巴打

巴打加油呀！！！

諗番起十幾年前老母癌病走果段日子

唯有留下真心祝福

加油, 比啲力,一定會好過嚟。

集氣 樓主早日康復啊

加油，努力咁支持落去，我地咁多個都會幫你打氣

睇維基應該都好辛苦
有無期出院？

巴打要加油啊

加油 一定會無事架 頂住！！！ 好返就可以同女朋友結婚架啦 一定要撐住！！ 我地全部人都會支持你架

巴打 頂住呀 我地仲要飲你果餐咖

+1

去左旅行幾日冇追到post
原來情況已經變差
樓主一定要撐住啊！！！！！！

巴打 加油 巴打 加油

等你開post : 22歲癌症康復 你問我答

加油啊！
你仲要去飲凍檸茶架

加油加油巴打！
你要快啲好返娶你女朋友㗎！

加油巴打！！
等飲你地個餐！！

巴打加油！

希望你可以為樓主集氣

加油！頂住啊
好快就可以好番出院

加油！努力面對

(1)留左名到依家原來已經(5) 樓主頂住呀你仲要出黎娶你女朋友架 一定會好翻架

樓主加油呀，你有個好美好嘅將來㗎！

樓主你有咁架女朋友三生有幸
今世要你報恩照顧佢一生一世
加油撐住

撐住呀

加油 有咁多連登仔集氣支持你 實會好返！

瞓醒再黎為巴打集氣
加油啊！！

快啲好番 集氣

巴打 加油撐住

巴打加油 要撐住呀

巴打你話過要同我打機
你唔好反口
我仲等緊請你食飯

畀 d 意志, 畀 d 堅持

食完飯再嚟集氣

樓主快啲好翻 就可以同女朋友結婚 之後洞房架啦

加油呀 支持住

加油呀巴打
快D好返娶女朋友啦！

頂撚住呀！！

集氣！！！！

巴打加油呀

加油頂住呀

加油呀 巴打

軍曹頂住呀

加油！要撐住！一定挨得過

留下祝福

加油撐住 等睇你同女朋友結婚相

加油 衷心的

未追完post已經睇到眼濕濕
要加油啊巴打！屋企人同女朋友都要加油
集氣!!!!!!

試下用佢電話覆先
ps佢呀妹

加油啊
佢一定無事

考完試 ?

下星期先考呀

考完試喇？

岩岩食完飯 即刻上黎集氣

集氣
等睇 22歲兩度患癌後康復 你問我答

頂撚住呀你 個好細妹同未婚妻等緊你嫁 嗱嗱聲好返呀

我遲啲
3睇到5
等睇你地結婚相呀！

無追POST, 但加油!!!頂住

無追曬post 但幫手集氣 加油樓主！

細妹同女友真係好好。樓主真係要用餘生果幾十年好好報答佢地。撐住

樓主，又係我，今日開始食素啊

頂住啊屌你老母

仲集咩氣
咁o既情況
望都望比佢少d痛苦咁走啦

話說我之前都試過一排，都幾辛苦下

撐住呀
一定可以平安無事出返黎

好似過左咩迷信方法嘅時間啦喎

咁過左個大難 就應該會好返架啦

頂撚住啊

屌佢，樓主都未放棄，你講咁多做咩

咪撚死住呀

on 9, 樓主自己都未話放棄 , 你咪撚本末倒置啦

樓主係一個戰士

巴打加油呀 一定撐得住架

咩醫院病房 我可能有同事係果度做

希望可以幫到樓主，又對自己身體好
一舉兩得

樓主一定得

達哥知道咗未

好似係知左同埋已經探左樓主

我愛達哥我愛樓主

集氣 一定可以大步檻過

繼續集氣
一定大步檻過

一定要好番呀 巴打
要娶老婆啦

等你出返黎 你一定可以

加油樓主 支持你

巴打加油 早日康復

希望樓主快D好返

集氣
加油啊樓主 阿妹 女朋友！
撐住
等你開post「戰勝癌魔 做左老婆奴 你問我答」

推上去 等樓豬接受到多 d 巴絲既祝福

做埋妹奴喇要

加油！一定要撐住。撐過就無事架喇。大難不死 必有後福

加油啊 等睇患癌康復結婚你問我答po

樓主條女好女仔黎 點都好 好多人都冇珍惜同身邊人既時間

巴打好堅強 一定要撐住 差少少咋，為咗女朋友同呀妹，一定要挨埋落去

笑咗

你地全部都要加油呀

一定好快就會捱過！

平時都做開cd rom
今次點都要comment 樓主撐住呀 你仲要同你好好嘅女朋友結婚架

連登有愛呀！ 我地幫你集氣 一定要冇事呀

搞撚到我都想喊
樓主有咁既屋企人仲夫復何求 好多人都恨唔黎或者掛住營營役役冇留意到

加油呀樓主!

集氣 好快無事

樓主同所有家人朋友都要加油!

我都係，因為樓主我先第一次留言
俾樓主破左處
所以，樓主，樓主屋企人，女朋友，你地個個同我頂撚住

樓步我專登開ac幫你打氣
樓主女朋友 阿妹都要加油 我明你地感受
我女朋友都因為cancer過身
唔想你地感受到至親既人離開既感受
樓主你要加油呀 一定會無事

我想問你係咪上星期訓我斜對面嗰個病人，日日見女朋友都好早到又好遲走，又係威院。
加油呀！一定要堅守信念將不可能轉化為可能！

利申 都係威院癌症病人得20歲做緊化療

巴打撐埋你，頂撚住

記得幾辛苦都好 一定挨得過去嫁 加油呀！！！！

你係9樓 ？

樓主，樓主親人。
要加油，頂撚住
大大歩欖過，過精彩人生

係，你地應該係同我同一間房。我星期一先岀院翻屋企
Btw 呀妹好靚女

呀係你！！我都有印象你呀，日日都有望下你，前幾日唔知左你都諗緊唔通出左院 巴打都好靚仔
聽對面床伯伯講你係肺癌？加油呀

巴打加油啊
我地一眾巴絲都會一路支持你㗎
你一定可以渡過哩關嘅

加油加油

巴打你都加油

Admin都黎埋

巴打，你都加油呀！

連admin都出黎同你集氣
今鋪真係成個連登都撐你
快d好返快d出院啊！！
努力挨過呢個難關，人生仲流流長仲有好多野等住你咖！
加油啊

集氣！
自己都盆骨有事！一齊努力

會冇事架 加油啊巴打

我唔係肺癌呀，淋巴癌最毒嗰隻burkitt ，做完三次化療後已經消左粒嘢。我目標係治癒隻癌！

Btw 多謝各位巴打支持

樓主，我都會幫你集埋氣
打撚死哂啲壞細胞
殺呀

對面床個伯伯成日講經，有冇過黎搞埋你
成日搞到呀哥冇教好訓，仲要出手禁佢隻腳
之前我地有好多零食起到，見到你諗緊不如拎啲比你食，但又見你cool cool地咁唔敢問

妹，呀哥抽完肺積水未？

如果要抽既話，下午5點前都唔食得飲得野
樓主又口乾喉嚨痛想飲水，死忍到5點鐘
點知個醫生話book唔到位抽肺水
樓主即刻開心到狗衝飲野
然後佢叫我地聽日又係5點前禁食，睇下book唔book到

阿妹起痰啦
btw祝福兩位巴打早日康復

原來仲有巴打一樣生癌做緊化療
大家一齊集氣

加油阿！！！！撐住阿！！！！

樓主今日心情如何呀？繼續集氣

樓主好番請你飲凍寧茶

( Show Blocked User - 病魔 )
嗱我幫你Block左佢喇, 咁一定可以戰勝佢嘅 快d好番番黎啊, 仲有其他病緊嘅巴絲打, 我地全部一齊撐落去

撐住呀巴打，你都要加油去殺晒啲衰嘢

集氣，兩個巴打都會好返架

雖然無乜點追post
但樓主一定要支持落去
有屋企人同女朋友同我地陪住你 怕乜

加油呀樓主

唔爭氣，笑左
多謝你帶正能量俾樓主

話說我今日唔小心block左位巴打
係咪冇得解封

係帳號，封鎖名單，有得解封

推上去 。 等 樓豬 同 毒拎隱士 巴打 接收更多正能量

有。 click show blocked ， click 名，再解除

我block左坐不改名巴打
已unblock

咁誠實

有啊，我見到佢無啦啦搞你呀哥隻腳心諗仲咩鳩
我仲好on9咁交換左電話比個講經老，條友日日問我借差電器
聽日我會上番去探另一個病友，我會去睇埋你哥哥。
叫你呀哥加油，真係唔好放棄。我成日都唔想訓晏教係因為我唔想一睡不醒

加油！！集氣

今日精神少少上黎報個平安先
早兩日條氣惡化得太快，搞到又喘又冇精神

坦白講，我唔怕痛唔怕攰，喘真係最可怕，每秒都要為一口氣而煩惱。

由最初唔發現，到要聞氧氣，到依家要用到6度先穩定到，真係三四日內發生既事，不過依家開始習慣到，加上肯用嗎啡水減輕下，總算易過多左。

醫生都幫我安排左抽肺水，不過今日排唔到隊，就盡可能試下抽完有冇用。

落藥果方面啲攰對我黎講已經微不足道，依家食野定飲野都因為喘氣問題控制得更加嚴，喘真係比痛難要

最後多謝下女朋友同妹呢段時間幫手覆post 可能都要多一復時間，但我會盡快返黎

頂住啊巴打 精神好左咁叻仔

偽毒 要留喺人間 受苦。 你有排都未走啦呀

無問題

巴打，你終於出現了
呢家你要休息
之後再返來問問覆
我仲有好多野想問

支持住！！！

咁都有得相認
就係佢果日搞我隻腳先火滾，腫到七彩仲要大大力㩒落去，痛到我直接嗌出黎醒左
我女朋友比佢電話，仲成晚send啲褔音經文過去，你盡快block

唔會啦 傻豬嚟 病好又係一條好漢

連登有愛 巴打早日康復同條女拉埋天窗

巴打們好返請你食飯啊

樓豬加油
聽日過黎 有冇咩想食

兩位巴打加油呀

見到你覆post真係好開心，開心到有啲眼濕濕 知道你條路係辛苦難行，衷心希望你可以過得自在啲

巴打你真係好堅強好叻仔呀

樓主巴打我地都愛您支持您

除左加油都唔知講咩好

樓主多d休息
諗下近排有冇咩開心野同想做嘅野
時間會過得快d

頂住呀巴打，有個咁好既女朋友等你好返架
支持到你第五個post

加油呀巴打,仲要一齊睇達哥呀

笑笑笑，個時你夠話食啦
食左幾耐呀

巴打你呢世未玩夠
邊有得咁早收工
快啲行返出黎一齊捱

幾日

兩位巴打加油
撐著好返同你地打機

頂住

樓豬最後飲左咩濕下個口😏

之前日日嘈要飲可樂
今日話幫佢買，佢話飲厭左
最後飲左個啲咩乳酪飲品

巴打我又黎啦，岩岩幫你祈完禱，同上帝一齊為你集氣

樓主welcome back 辛苦晒
英國絲打都隔住半個地球同你打氣呀 加油！已經做得好好！

加油呀
好返請你食我最愛嘅秦國菜

樓主識食

巴打要加油啊 好多人都撐你啊

有無巴絲得閒計下由(1)開始，樓主有幾多餐飯要食？

做左甘耐cdrom 上水為巴打打氣
加油啊

admin都出埋黎
仲有野輸咩！？
撐到最後一口氣！！
然後好番結婚

巴打加油
相信你既病一定醫得好既

樓主快d好返。我諗呢度有幾百餐飯要等你食

加油丫

巴打加油 撐住啊

樓主加油 樓主女朋友加油 樓主細妹加油
一齊集氣

頂住呀!!!

見到樓主親自覆好開心
加油快啲好番
我準備定人情去飲架

Between 唔好擺咁貴...窮學生

加油！唔好輸

繼續集氣
兩位巴打加油！

突然好想睇下樓主

btw
加油啦
返緊學都要幫你打氣

見到你覆真係好

我地呢幾日過黎探你

一野轟落去啦 唔撚洗驚 樓主加油

樓主 見到你覆就好
加油呀！捱埋佢出院飲乜食乜都得呀

轟佢一個稀巴爛

頂住
第日post結婚相出黎比我地睇

終於等到你親自報平安

見到你覆唔知做咩好感動
搞到我男人老狗都流左兩滴馬尿
仆街仔黎架

agger 好想飲你地個餐啊

見到樓主同對面床巴打講煩膠阿伯好搞笑
兩位巴打都加油 一定戰勝

唔好咁
我相信好多巴絲都比樓主感動到(包括我)
你條友仔，好盡快返黎
盡返男朋友，好哥哥既責任

樓主有返精神實在太好
毒隱巴希望你都快啲100%好返

上個月因為啲好小嘅事做咗個細手術都已經覺得好痛好恐怖
手術前後成日都會突然好唔開心
但係樓主你真係好堅強好勇敢
如果將來自己有咩事 我都會以巴打為榜樣

老魚黎幫巴打打氣
加油 唔好衰比啲病魔睇
好返改名叫精神面具

另外啊妹同女朋友都要加油
樓主靠你地扶返起身架!!

兩位巴打撐住！
btw咁都有得相認

可唔可以唔好死?

你都要加油呀

集氣，巴打加油

再推！樓主頂住

平時都係做cd rom，幫巴打打打氣 要睇史上被最多連登仔請食飯既樓主

我都估唔到，咁樣相認好搞笑
仲要同一間病房訓左咁多日

樓主 加油啊

樓主 支持你！
你一定要撐住呀！

連登仔無處不在

加油 小弟屋企人都係有呢d
不過好彩標把藥可以控制到 但會食食下年效
前年屋企人做手術前後果排都好辛苦 要陪佢照呢樣果樣 又要上網搵下資料解釋佢聽 之後依家要keep 住陪佢見醫生
好老實一句 珍惜當下

樓主加油！
祝你早啲好返同女朋友結婚

我又嚟集氣
巴打好好休息

巴打，唔緊要
科技一日一日咁進步緊
只要你屋企人一日仲呼吸緊，一日都會有機會完全
醫得好。
希望更多人有能力既人可以做medical research

其實見呢個post好多日，不過做化療個人好攰無咩心機追。不過返到屋企就諗番個試過係院偷望到呀妹手機上連登，而同病房友又係有個22歲，跟住追番post見女朋友日日朝9晚11咁照顧，就好肯定係你地。
ps：聽到唔少護士姐姐講樓豬同女友好sweet

ALL IS WELL
ALL IS WELL
ALL IS WELL

樓主加油
集氣

Gfable

好感動見到樓主覆

冇事就好

回到post就好
繼續加油 訓啦柒癌

加油呀巴打
你好快會無事嫁啦

巴打加油，第日好返一齊出黎飲野

兩位巴打加油呀
等你好消息

加油呀！！

係柒濛啊
樓主姦巴爹～～～

撐住啊

黎黎黎 再比d爭扎
知妹妹,女朋友同樓主都好努力 我相信個天會見到
一定會好返然後同女朋友拉埋天窗

樓主要快啲好返，娶你女朋友，咁好嘅女仔一定唔可以放手

冇跟post 想知咩叫嗎啡水
Btw樓主加油

強力止痛藥

“Nothing is impossible, the word itself says 'I'm possible'!”

巴打加油呀！願神看顧保守你！

Show Blocked User - 好好

佢係咪應該上精神病房啊

樓主！！！
好感動
唔識樓主但我愛樓主
撐你

積下口德啦你

加油
我相信呢個世界係有奇蹟
巴打撐住
Cancer can't kill Love
你有你屋企人（包埋女朋友 ）
有成班連登兄弟
一定撐到過去！

樓主 要加油

見到樓主上水好開心~
加油呀!!!!!

樓主加油
聽日抽完個肺d水就會好好多

巴打 加油啊，今次一定撐得過架

巴打加油!!!頂著呀

等你啊

你都要加油啊！！

樓主加油，唔好認輸呀

達哥岩岩同你加油啊!!

達哥再次同你打氣呀 兄弟!!!!!!頂著之後一齊睇達哥

巴打好返之後要結婚同睇達哥一命爆機

啱啱達哥都有叫樓主加油要快啲好反!!加油啊兄弟!!

多謝達哥
有無人知道大約係幾分鐘？

轉玩bio7個陣

達哥好好人，佢仲成日問我哥哥最新點樣

佢轉game個時同我傾左陣計

記得等啊哥精神既時候比佢聽

你地三個一齊加油 唔好放棄

幫推 岩岩先見到
覺得你地好努力好感動
加油!

巴打們加油！見到樓主自己打post報平安真好。

加油阿!!!!

加油呀！！！

達仔真男神
到時呀哥請飲又可以加多個賓客了

頂住阿 巴打

睇開左啦 每日都好珍惜同屋企人傾計既時間
因為今日唔知聽日事

想問下 你會想人點安慰你？
呢排女友有白血病做化療辛苦到唔想醫
我唔知點安慰佢好

你地兩個都要加油呀！
啱啱都聽到達哥祝福你地

樓主又係我啊

我每次開呢個post都好期待樓主彈出來同大家講無事啦癌細胞死撚曬啦
我相信好快就有呢個po
努力呀樓主

加油阿樓主！！！！！

樓主加油
Never give up. I believe in miracles.

樓主加油！

巴打加油 有好多重視你既人都等緊你好返

撐住

屌，入親黎見到都眼濕濕，樓主要加油呀

樓主加油，支持你地！

樓主加油呀！一定要好番！

樓主加油，撐住！

幾日冇入黎 一入嚇死我
見到你親自覆post個心先定d咋
繼續為樓主同樓主女朋友家人集氣

訓前一推 好番要食多啲野！

我想封蘋果日報
快D起身,打柒我

一定可以打贏，支持你，好快無事。

你係咪會一家大細12個人去
再封蘋果日報

巴打, 加油

俾返個reference,樓主笑下睇

加油啊 撐落去

加油啊！！
樓主要快啲好翻同女朋友仔結婚 你都唔忍心見住你女朋友無時無刻咁擔心你

加油阿

集氣!!!!!!!!要快D好番啊

晒鳩氣啦 咁辛苦真係早死早著 早d解脫
又唔洗辛苦身邊其他人

撐住呀巴打
集氣

成個連登都撐你
快d 好番同女朋友結婚

Show Blocked User - 宮園薰

特登註冊做會員同巴打打下氣
我讀緊nursing
最近出placement都有個case係末期cancer
但佢冇巴打你樂觀
完全係自暴自棄
見到佢咁痛苦我都好難受
每個人面對逆境既時候都有唔同處理方法
心態始終好難改
我唯有盡量滿足到佢需要等佢舒服d
希望巴打可以快d好返出院
好多巴打等緊飲你同你女朋友果餐

頂住呀
早日康復

成班小學雞講事實你地聽 又聽唔入耳

知唔知咩叫第4期？ 即係擴散到已經無可能控制
依家根本只係折磨 痛就啪嗎啡 等死

仲有d傻仔教人自然療法 真係笑撚死人 不如叫佢信耶穌

可能你地想鼓勵佢 但如果我係佢真係寧願早d解脫
果種折磨 唔係你地9up幾句加油就撐到

一路好走

Never give up
只要仲有一絲希望
就算現階段有幾痛幾辛苦幾難捱
捱過左就係架啦
祝早日康復

加油呀！

加油囉呀巴打 我之前留過言
都係個句 唔好放棄就會有奇蹟
未來既事邊個知 但起碼我知你唔想死
唔想死就撐住 女朋友屋企人朋友大把人等緊同你過世界
屌打到眼濕濕

有落井下石既人先顯得雪中送炭既人可貴

樓主、女朋友同阿妹要加油啊

集氣!

其實唔洗理佢，直接block 左佢
請善用封鎖功能

比卡超打氣大法

頂住呀外賣仔！

加油啊！撐落去唔好輸呀

你都識講如果你係佢啦
每個人處理逆境既方法都唔同
你選擇放棄
但樓豬就算而家幾痛苦佢都好想生存落去
雖然同佢講加油係幫唔到佢好返
但醫病除左藥物都好靠意志力
至少令到樓豬有動力去奮鬥
仲有
我唔準你亂講野呀

好西利呀你
已經做得好好
改唔改善到就隨緣啦
有時d野船到橋頭自然直

巴打頂撚住 千其唔好放棄 加油啊

咪係,如果樓主真係想放棄佢一開始都無需要亦唔會開呢個post啦
條友真係

無人知死後世界係點

既然都出世左 可能最終都係死

但係死之前 比d爭札

爭取多少少見屋企人 見愛人 見網友嘅時間都要比你唔識扮識咁說三道四？

護士集氣

已block

Block 撚到佢變單機

唔使理嗰啲人講嘢啦，就係有呢啲人先更加突顯到樓主係幾咁堅強樂觀，亦係咁先感動到咁多人

巴打們加油，成個連登同你地集氣呀

巴打加油 要頂住啊
出到黎就到你照顧番女朋友喇
集氣！集氣！

要照顧女朋友成世

唔好唔記得仲有啊妹
啊妹，我撐你呀今次

加油加油，樓主每次update都係我努力既來源

新post繼續幫巴打打氣
我地都要加油唔好放棄

樓主加油 好多人撐緊你

見到巴打自己覆post先放心啲

加油，比啲掙扎

人地想堅持 點解要同人講一路好走？
係咪覺得自己好似智者咁 看透一切出黎威威？

Sorry 樓主唔會咁易放棄
而且都係因為樓主有咁正面既態度
我地先會咁齊心幫佢集氣
等佢出院食餐勁

Anyway你要打擊人就死埋一二邊對住塊鏡講
唔係唔比你講野
但唔該你諗下你一句既說話
會對人有幾大影響
好多病人第四期都可以好番
唔識唔知唔好亂講
好番唔係奇蹟唔係神蹟
所有野都要靠自己努力去爭取

唔係個個病人都有樓主咁堅強想好番既意志
如果其他病人見到你咁講
真係放棄左治癒
你覺得自己真係救左佢？
你間接殺左人呀屌你

好激氣 人地一邊努力生存
有人就對住電話打j 搵存在感

樓主加油 唔好衰比啲仆街睇

加油呀巴打！

blocked

aggre，白刃交於前，視死若生者，烈士之勇也。
樓主加油

加油比心機 懷著樂觀總有轉機

加油，頂住啊

努力呀,呢個世界仲需要你

巴打俾心機呀 唔知有無得黎探你買啲野食俾你
講真 見到你而家咁樣 發現你而家咁堅強面對所有野我都覺你好勁
好希望你快啲出院 等成班人一齊同你食飯

仲有呀 你一定要好好對女朋友
如果你遲啲對佢衰 我一定會斬撚左你先
做呀哥既 你都俾左個好榜樣俾個妹睇啦
但係你真係要撐過去 黎緊你呀妹結婚你都要飲到佢果杯茶咖

唔知你女朋友會唔會睇到呢段對話 純屬想同你講
呢段期間辛苦你 你千其唔可以跌啊 佢而家既動力都有係度先行到呢一步 你同佢都要互相撐住對方 我唯一可以應承你既係 如果你地結婚無論我係邊我都係一定係要返香港飲你果一餐 做大人情俾你地 當然如果你地肯請我先啦

仲有既係我都係會幫你地集氣 唔會俾你跌低咖
黎緊抽積水有機會另一個難關 但係我相信你地會

關關難過關關過

癌症第四期都有機會好翻同長期生存到
個人經歷過親戚肺癌未期過到10年加冇做化療
自己上醫管局個癌症網睇翻有d係係四期都可以治癒到

早晨呀樓主

加油啊樓主 你一定好得返
幾年前啊哥同爸爸都患癌 佢地最後都好返
我信你都一定得架！！

巴打今日精神好嗎 ？

樓主
又係我豐乳啦
今日情況見點啦

祝樓主早日康復

第一次留名, 樓主同你身邊人都要加油

你實在太勁,正能量比任何人都更正面
我相信, 你過到呢個難關, 以後無野會難倒你
恭喜你, 你成功左, 我都比你感染倒

好番出院 四季我請 唔會走數
btw 樓主女朋友你都要堅強 d

等你地好消息

樓主今日又見點
上黎集下氣先

早晨啊樓主

我又過黎集氣啦
巴打撐住

加油 闖關成功又一條好漢

巴打，抽完肺積水記得好好休息
之後精精神神上來問番哂啲問題

早晨啊巴打
今日天氣好似涼左 大家小心身體
我已經中招

加油呀 巴打 又黎撐你。放心啦，只要你繼續頂住一定會見到光明，一定會好返架。

( Show Blocked User - 宮園薰 )
屌你老尾都on99

樓主加油，一定好得返

屌你老味，膠都廢撚事比你

上啊

加油呀巴打

屌你老味，膠都廢撚事比你[/quote]

仲quote乜鳩
直接 Show Blocked User 啦屌

集氣

今日抽肺水順順利利

再入嚟打一打氣
一日一打氣
樓主要捱過

巴打聽聞淋巴位翻發率好高
我有個親戚都好似係肝有事仲要走得好急....

撐住啊巴打

樓豬hello
堅持自己嘅相信
相信就會看見
等我每次留comment都講一次先
見到你噚日上嚟報平安
真心小感動咗一下
啊妹同樓豬女朋友 你哋都要加油
雖然講聲加油幫唔到咩手
但係生命影響生命 撐住！

Ps. 本身想問你今日有無食到嘢
但醒起5點前要禁食
知道今日book到位抽肺水了嗎？

再嚟集氣
樓主加油 千其唔好比啲人影響到 唔好放棄呀

樓主而家等緊抽肺水，今日早d排到
藥力未過，都係暈暈地咁，不過尋日下午藥力一過就好精神仲上到黎講野，多謝大家既正能量

頭先同佢講達哥尋晚直播幫佢打氣，佢好開心

加油，大把人支持你地

樓主午安

加油呀 唔好放棄

巴打今日都要加油

達哥等緊同同你打機
樓主加油
Btw...你係女朋友定啊妹

女朋友 我幫佢keep住電話

順順利利

女朋友，你都要加油
幾點抽啊樓主？

樓主加油
女朋友都要加油

呀妹係陳先生

啱啱整完條喉 暫時ok

再加油

媽，好亂啊

支持

今日探唔到樓豬呀 白血球做完化療得翻0.6 我覆完診都翻左屋企驚發燒
星期一日頭再見啦，到時翻9樓輸血小版，共勉之！

巴打你都要加油

你都要頂撚住
暫時進食如何？

加油！！！！！！！！

加油啊！！！！！！！！！！！！

屌住 唔好死

我琴日見你話番黎探朋友都諗緊之前見你落緊藥，抵抗力咁差仲出街
不過唔係話要咒你定咩，但見到呀哥隻腳已經行動唔到，落地行下步變左件好奢侈既事
都想同你講郁得既時候多啲出去走動下，有咩想去既地方就去
當然希望你可以完全康復，下次唔好再起病房見啦我地

加油啊巴打

祝福你地快D康復，以後都健健康康

隱士巴打你都要加油！

💪🏿留下一句加油

巴打都要加油啊

巴打加油呀，之前我朋友話白血球低可以全熟嘅香蕉嚟提升

同你集氣

撐落去巴打
好返我要請你地食飯

咩都食到，對比上次化療冇點嘔已經好感恩！
不過真係要食d重口味刺激下個味覺

我出院嗰日打白血球針升到34 諗住唔會跌得好快，點知幾日就得翻正常人嘅一成白血球。
其實我見上翻2至4我就會岀街做翻自己鐘意做嘅嘢 岀到街對我嚟講真係一件好奢侈嘅事

抽水順順利利

巴打你都要撐住
好返同樓主一齊食飯

巴打，等你好返，我請你食飯

樓主 今個星期抖下
下個星期再上去騷擾你

你係咪琴日打電話黎，我聽電話個位

幾點抽水啊

插左個肺喉架喇
今日開頭見佢冇水流出黎好驚
不過岩岩有水放到出黎

祝 順順利利

唔係 不過我哋都係fd
佢有報告俾我哋知

連登有愛

相信醫生。
希望抽多啲
抽到佢乾為止

hi 樓主 又係我呀
今日終於無落雨 你快d好返呀

多謝mr. 同supper moment2隊band
都好好，alan直情話想起到自彈自唱live
好多免費演唱會睇

雖然好似係得樓豬有

祝順利
放左水就舒服d
好快好快無事

佢送左自己塊出生入死既pick比佢
樓主自己玩開電結他，好鐘意好開心

新追POST.....我想探樓主

咁巴打記得頂住
好返就用塊pick黎solo下喇

Mr. 同supper moment都黎埋

Supper拍片同佢講野

好癲

supper

兩位巴打要加油呀 轟死晒啲癌細胞

樓主，呢個世界好多人支持緊你
你頂撚住
Btw...樓主呢家點

樓主加油呀
今次一定會過到
天降大任於斯人也呀
唔好放棄

繼續加油呀

求 link

巴打一定好快好返

加油丫巴打

樓主加油，頂住丫，我們一大班人都支持你

四期而康復的例子，我認識好些，在醫院覆診也時有聽聞，所以別擔心，積極抗病

我輸d正能量比你！加油呀！

真愛啊 頂撚住啊巴打

集氣！加油樓主！加油樓主女朋友

收工再幫你集集氣 #kill

宇治巴都黎埋

屌你老味頂硬上

一日一打氣
樓主個份勇氣同堅持已經贏左九成九
就黎到100%打爆機打贏癌細胞

樓主加油 你係我見過最勇敢 最堅強嘅人
相信你嘅經歷會帶比好多人正能量
所以 要繼續頂落去 聽你分享更多

好堅強既樓主，但願呢份堅強能夠幫你戰勝癌魔，屌那媽頂硬上！

祝福樓主早日好返

雖然做唔到咩，但幫我同樓主溝聲加油加油

我係出面大堂 出唔出到黎

巴打又係我
一定可以繼續頂落去既你

依家點啊

集下氣

樓主我又黎喇
咩情況呀？抽水抽成點呀？

聽多 D supper moment , MR 新碟既歌, 個人都正能量 d

有時間 上嚟打個氣
樓主好嗎？

樓主你要加油呀！
我見Alan 面書都有出post

考完試再嚟集氣

加油 維維

我又上嚟煩你喇
加油呀維維巴打

維維，加油
你感覺到力量嗎？

加油啊！！早日康復！！

維維巴加油呀

見到咁多人支持你，覺得好感動。一定係因為你先為大家帶嚟正能量 希望呢份堅持樂觀可以為你自己帶嚟奇蹟

早D瞓喇大維

維持巴打仲有鐘意邊個歌手/band?

Suppermoment

加油呀頂住呀

無追post 但好似係樓主？

btw 加油！

人間有愛 睇到眼濕濕
巴打加油 好多人為你打氣

維維巴我又黎啦
有塊咁神性嘅pick，你快啲出黎再繼續玩吉他啦

加油
樓主而家點

維維巴加油呀

Ching 頂住

樓主 加油

巴打加油呀
好多人支持你架
雖然好辛苦但一定捱得過

維維 今日抽水順利嘛？

加油頂住呀。雨後天晴啦⋯

加油！捱過呢關無野難到你

加油巴打, 好多人撐你

維巴

巴打呢幾日都忙無時間追 post sorry
一上黎就見你病情惡化左 已經眼濕濕，
後來見到女朋友同妹妹 post 話你生存意志好堅定！！
同埋你有上水回覆，我個心都定d
你好叻仔！一定無事嫁！好返之後就要煩婚禮嘅野啦
加油啊 fighting 努力 fight低 癌細胞

維維巴,信我！你一定冇事！加油

另外，上面及之前有幾位都患病嘅巴絲打都會加油啊！
比心機努力 fight低病魔

加油啊戰鬥緊嘅你地！

維維巴打
呢排都見到呢個post但一直怕傷感所以無入黎睇
不過今日終於都忍唔住

你要加油呀
無咩野係捱唔過架！

想問問樓主隻腳唔行得，
有冇同佢左轉右轉或屈曲下或按摩下，
因始終長時間訓床

兩位巴打都加油唔好輸
要戰勝

巴打宜家情況點？

繼續集氣呀！維維巴打

加油！！一定無事架

維維巴打幾時夾band出show
到時呢到咁多連登仔去捧你場
邀請埋Mr同supper過黎睇你！
所以，一定要快d好返練好結他！

加油啊！唔準你放棄 等你夾band啊

每日入黎睇大家啲留言都好撚感動
加油呀維維巴打

加油呀 一定可以戰勝病魔

再推 個po啲回覆真係好撚大舊洋蔥

繼續加油呀
雖然呢刻你一定好辛苦 但希望你可以撐落去

加油 x ∞

放水?
唉屌濕撚晒 唉唔撚驚

巴打加油！！！

加油 希望你可以好番，健健康康咁!

祝樓主好返

加油
頂撚住呀！

樓主

巴打，一野轟落去頂硬上呀
加油

加油啊樓主！好快可以冇事，同女朋友拉埋天窗

hello巴打 女朋友 阿妹
呢幾日情況點阿
睇見好多人同巴打打氣
巴打要努力快啲好返出黎找曬同連登仔啲打機數食飯數
我都黎打個氣先加油阿巴打

成個連登D氣集曬入黎

加油，快啲好翻可以一齊打機
聽講英國二手Game好平
有好多野仲未做

早晨維維巴

加油呀，繼續集氣

我幫手答下先，目測好似唔按摩得 不過定期醫院有物理治療師跟進所以唔洗擔心

維維巴打 新的一天 早晨
今日天氣有d凍但天色都幾藍

最近我終於做到努力左幾年既事
我相信你都可以的 只要信 不要怕

加油

早晨呀維維巴

早晨啊維維巴打
今日情況如何？抽咗肺水有無好啲？

早晨

維維巴打早晨

雖然未見過樓主
但剛剛夢見你，妹，女朋友
3個係海洋公園玩

加油啊，好快好翻

期待好消息
身為玩咩online game 都做奶媽的我
一定支持到你嘔曬奶都繼續支持你
加油呀巴打

加油呀 carer其實都一樣辛苦

維巴早晨
返工前又幫你集下氣
我知你知我地撐你

早晨 樓主維維

維巴加油撐到尾，
女朋友對你咁好
你要快啲好翻做個負責任嘅男人娶佢返屋企呀😭😭

努力呀！樓主同同房戰友。
樂觀係最大既良藥呀。

喜樂的心，乃是良藥；
憂傷的靈，使骨枯乾。
(聖經．和合本, 箴言 17:22)

[url]

[/url]

樓主而家情況點呀

推到達哥現身同兄弟打氣

某中醫診所

加油 巴打。依家有冇好d,祝早日康復

點解好似無消息？

午安啊，維巴 外面天氣開始熱啦

今日點啊，記得食唔到野都要飲水啊

繼續幫樓主集氣

好心啲耶撚就收皮啦
開口埋口都神嘅安排聖經乜乜柒柒

我係反耶，但唔係呢個時候
佢果幾句都係祝福黎嘅

我之前都有同開樓主傾開嘅
見佢唔行得，就所以問下郁下隻腳仔得唔得
老人家好多長期長期訓床所以退化得好快。

同意
大家既目的都係想為樓主集氣

同意+1
我都唔太鍾意耶
但巴打都係一份心意祝福人
除非好似巴打之前講果個念經佬咁又出口又出手就真係要屌屌啦

同意
宜加耶撚唔連祝福人嘅資料都冇

撐住啊！

有無最新消息 btw集個氣

加油呀
呢場仗你一定贏！

巴打!!!加油呀 頂住呀
你一定可以做到架

雖然冇消息有啲不安
不過no news is good news
我信樓主依家仲好精神嘅

好想知依家情況點
妹妹女朋友如果得閒就同我地講下啦

add oil！！！

維維加油呀

巴打加油 唔好放棄而家個心態
其實好想去探你 好返記得出po帶你食抺茶

今日情況穩定啲啦，上黎覆下post

首先，多謝大家支持，你地既留言我全部都有睇
全部都係撐住我呢過呢幾日既力量，冇你地可能冇今日，真係非常感激每位支持既巴絲

早幾日既情況大約係，岩岩開始用聞氧，同時肝差緊，肺又慢慢開始積水，所以愈黎愈差，條條更多頂唔順。

琴日終於插喉放到肺水，透氣順左，今朝見醫生都話肝功能都開始好緊，之後就未知再點啦，不過暫時係個好消息咁啦

另外多謝琴日Mr. 既主音alan黎探我，都見好多巴絲有留意到，不過我自己其實一向都怕比人起到底，所以希望各位手下留情，大家都係網名相稱好啦

黎緊精神希望愈黎愈好，覆post可以再密啲，呢掛消失得太耐

依家好啲就好啦
樓主繼續加油

Yeah 有好轉最好

休息多點同飲多點水、能食就食多d

咁先夠力打仗

唔洗成日覆我地嫁，始終傷神

女朋友同妹妹得閒 update下你近況就可以

加油努力 fight 低癌細胞

Too long didn't read

樓主加油 涯埋佢呀 大家都支持你

岩呀唔洗咁急覆我地 抖下好啲

巴打 犀利呀

繼續加油 信自己 信醫生

但我地會不停集氣 瘋狂洗版

媽呀我好撚感動樓主出現喇

唔好停繼續集氣加油巴打

見到樓主親自覆post話好番d就好喇
樓上巴打講得啱!! 叫呀妹同女朋友覆就得喇 comment都叫佢地讀比你聽啦 睇得多電話傷神呀
一定會好快好番哂架 加油呀

見到你上水好開心呀 有改善已經係好消息架啦 希望你快啲唔使聞氣

加油呀巴打 食完晏嚟集氣

終於見到你
見到你情況愈黎愈好我就安心曬啦
之後一定會更好更好更好更好既！

頂，好感動
樓主終於出現啦
黎緊精神一定會愈來愈好
一齊啪住上

u take care of him didn't rest

見番你上嚟好開心。而家覺得點? 痛唔痛? 食唔食到嘢？

你真係好捱得, 飲瑪啡水痛唔痛? 我有個朋友好多年前牙科手術失敗, 長期食瑪啡止痛，可能食得太多, 廿幾歲就暴斃咗。

見到樓主之前開post話打 for honor 希望你盡快好番 可以打返機

樓主好叻叻
大家支持你

襯好啲再講多幾句先

現況方面仲未食到野，最多都係買野飲，同埋似小小加營素，因為透氣問題，好多時一飲多小小條氣就會好喘，所以唔好話食野，飲水都怕飲得多左。

食野更加唔洗講，不過有啲可惜，原本早幾日開始得食返，依家又倒退左咁，又要re:0 胃口都有小小既，但就完全唔敢食啦，一諗起喘果時啲辛苦就唔敢硬試。

唯有睇下幾時唔洗再聞氧先諗過

加油，好翻一齊夾band
利申: 鼓佬

一日一打氣
巴打一定平安無事戰勝癌細胞

樓主加油
一步一步來
一日一日咁進步

唔洗怕，量力而為，食到先食，想食乜就食乜

樓豬！好開心見到你親自上黎覆我地
要繼續加油呀

Suppermoment都有黎？

有改善即係有進步 一步一步慢慢好 樓主你得嘅

加油巴打

唔緊要慢慢黎

之前入院見過d病友又係肺積水+呼吸困難，

所以知你有幾咁辛苦

加油慢慢來
等身體ready 就自然可以狂吸營養變返肥仔

就快又1001啦 準備開（6）啦

啊妹快D幫呀哥開定啦！

慢慢黎千奇唔好格硬試呀
依家寫定張想食咩野既list等好返之後日日食
LM等睇樓主變100kg肥佬